League of Legends

Neste momento, qual é a versão atual do League of Legends? LOL
A) Alpha
B) V1.0
C) Infinity 9.03
D) Beta

Como o Rammus pede desculpas? LOL

A) "Desculpe-me, foi sem querer."
B) "Sinto muito, estou indo embora."
C) "OK, OK, OK..."
D) "Errei, bola pra frente."

Pergunta: Qual arma é conhecida por dar mais dano no jogo Valorant?
A) Phantom
B) Vandal
C) Operator
D) Sheriff

Pergunta: Qual localização foi destruída durante o evento "The End"? FORTNITE
A) Tilted Towers
B) Dusty Depot
C) Retail Row
D) Loot Lake

Pergunta: Qual arma é conhecida por ser a "One Shot Kill" na cabeça, independentemente da distância? CS
A) AK-47
B) AWP
C) M4A4
D) Desert Eagle

Pergunta: Qual agente tem a habilidade de reviver um aliado morto? VAVA
A) Raze
B) Cypher
C) Sage
D) Reyna

Pergunta: Em Counter-Strike e Valorant, o que significa "eco round"? CS e Valorant
A) Comprar armas mais poderosas
B) Economizar dinheiro para rodadas futuras
C) Utilizar táticas furtivas
D) Jogar agressivamente

Pergunta: Qual destas opções tem prioridade para Riot Games? LOL

A) Evolução da Interface
B) Aprimoramento da Jogabilidade
C) Skin nova da Lux
D) Atualização Tecnológica do Cliente

Pergunta: Qual jogo de luta é tradicionalmente considerado o mais técnico e estratégico nos torneios EVO? JOGOS EVO
A) Street Fighter
B) Super Smash Bros
C) Tekken
D) Mortal Kombat

Pergunta: Qual a engine que o jogo fortnite usa?
A) Unity
B) Unreal Engine
C) Construct 2
D) Game Maker: Studio

pergunta: Em que ano fortnite foi lançado?
A) 2019
B) 2016
C) 2017
D) 2018

Qual a skin mais famosa do Fortnite?
A) Baby Yoda
B) Raven
C) Pantera Negra
D) Homem de Ferro